71佔領立法會事件, 班克警有冇公職人員行為失當?

收咗咁多人工, 有冇人公職人員行為失當?